[Offer God]拜得神多自有神庇佑(29)

見未有人開就我開

祝大家快d有offer有interview

入到下round 多謝interview god
希望順利攞到offer offer god

每日拜一拜
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

拜拜OFFER GOD

OFFER GOD

請offer god賜我offer
比機會我讀書做野養父母
小女子無言感激

Offer god
Interview god

全能嘅offer神請賜我offer!

Offer god

offer 神求你俾個offer 我啦

Interview God

Offer god

瞓前拜一拜
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

拜一拜 希望過到phone in
Interview god offer god

offer god
interview god
四月啦 希望有好消息

Offer god長假期過得開唔開心呢
希望有八大ugc offer 就得㗎啦
City poly bu edu offer god

offer god求下你俾offer我 我一定會好俾心機

求offer god 保𧙗

offer god

Offer god
希望4月會有好消息

Offer god
Interview god

Offer God

瞓前拜一拜,喱兩日應該會出offer
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

offer god interview god

Offer god
Please

求Interview God 比我入到third interview
求Offer God 比我Job Offer
我真係好鍾意同好需要呢份工
求神保佑

拜多次offer god，多謝賜咗個靚offer比我，希望賜多個靚offer比我

感謝offer god
休息左4個月，終於有

起床拜一拜
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

Interview god
小女失業踏入第4個月啦
pt都危危乎
求下你比個interview我
順手比個offer我
我會好好地生生性性做人㗎啦

Offer god gives me an offer

求Offer 神快快比Offer 我男朋友
等左好耐都未有 求你大發慈悲賜靚Offer

Offer god
求喱兩日可以收到個offer

offer God
有offer可以唔打飛機一年

跪求offer god interview god
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

黎緊有一份可以in 多謝offer god
希望保佑埋另一份心水可以in
誠心祈求

offer god
interview god

感謝offer god賜我靚公司interview offer

跪求offer god賜我同公司offer

offer god interview god please
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

offer 神

跪求offer god賜我offer

Interview 前再拜offer god
求賜靚offer

希望過到phone in

In完再拜

Offer god新post一拜

跪求interview god interview god
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

求offer god保佑有intern

offer god!!

Offer god求你賜我aco or ca offer

跪求天神賜我aco or ca offer

跪求offer god

跪求interview god 保佑我聽日interview旗開得勝 希望professors會中意我

Amen 求耶穌保佑
菩薩保佑
玉皇大帝保佑
聖母保佑

攞到靚offer

offer god求你俾我順利攞到offer 真係好想好想做 我一定會好俾心機

offer god
interview god
希望聽日都會打嚟啦

Offer God
求你順順利利比我收到offer 完成我嘅心願

起床拜一拜
跪求offer god interview god
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

Offer God

Offer God
求Offer God 賜我Offer
我會好好努力讀

跪求收到vetting

求offer god 賜予我offer
我好需要份工
我會努力工作的

多謝offer god賜offer比我 希望有更靚嘅offer賜比我

跪求天神賜我 ACO OR CA OFFER

OFFER GOD
每日一拜 求OFFER LETTER

每日一拜

Interview God

Offer God

offer god

interview god

offer god求你賜我offer好想離開而家呢份唔啱我嘅工

男朋友等offer 等到好痛苦
求求offer god 大發慈悲
比個consultant offer
我地會好多謝你架！！！

WSD WS2. offer god

跪求offer god賜我aco or ca offer

offer god好想做呢份工求你賜我offer我一定會比心機做

多謝interview god
黎緊有得見最想做果份
之後一定會返黎拜offer神

Interview god

Interview god
求你賜我面試機會

求offer god 賜個offer 俾我
我會俾心機做

每日一拜offer god

vetting god

希望offer god interview god 送我生日禮物
Offer god 出個靚offer畀我
interview god 賜我女朋友interview

offer gor求你賜offer俾我真係好想做 唔想幾個月以來嘅努力功虧一簣

求求你我會好努力架

offer god please

interview god please

Vetting God
跪求收到vetting

Offer god save me please

跪求天神賜我ACO OR CA OFFER

聽人講聽日派offer 希望offer god賜offer比我

先求interview

offer god 保佑

跪求Interview God保佑Interview 順順利利

好想做呢份工求offer god賜我offer一定會俾心機做

offer god 我好想要offer 好想做呢份工 好想喺呢個機構做野，求下你賜我offer

多謝offer god俾offer我

好想要份工 offer god

點解唔畀offer我

繼續求offer god 快啲畀offer 小弟啦

offer god interview god拜托幫幫忙
求interview 求offer
求好工 求好同學 求好上司 求好人工

拜托interview/ offer god
求interview 求offer
求好工 求好同事 求好上司 求好人工

Offer god!!!!

Interview God

Offer God

interview god

請保佑我一陣個interview 順順利利，可以表現到自己

跪求offer god賜我offer我一定好好珍惜！

求offer god

每朝一拜

Offer god#a

每日一拜offer god求offer god賜我offer

offer god please
interview god

每日一拜
謝謝OFFER GOD
謝謝OFFER GOD

offer 神please give me offer

offer god
求你幫忙 好想有offer

拜一拜
我好有誠意㗎
唔想再interview喇offer god

跪求offer god interview god 送我生日禮物
offer god 出個靚offer畀我
interview god 賜我女朋友interview

天佑我收到vetting

多謝offer god 賜我second round interview
求吓你比我pass 埋
好中意呢份工同呢間公司

Offer god比個offer我

天佑快d收到vetting

希望offer god interview god送我生日禮物
求求offer god 出個靚offer畀我
求求interview god 賜我女朋友interview

天佑我快d收到vetting

求offer 神賜我offer

多謝interview god希望final in有offeroffer god

Offer God
跪求賜我好工

second In 啦
繼續祈求順利

offer god求你賜我offer

offer god 聽日in喇

求offer god聽日賜offer比我

Vetting God
天佑我快d收到vetting

Interview god
Offer god

offer神啊快d比offer我啦

offer god 求你賜我offer
我好鐘意呢份工 好想脫離而家既苦海 please help

求求interview god 同 offer god

Offer god
求求你比個offer我

每日一拜
OFFER GOD OFFER GOD
PASS INTERVIEW

應該今日派offer 求offer god 賜offer

跪求offer god賜offer俾我

求求offer god賜我力量

offer 神求你顯靈

拜托interview/ offer god

求interview 求offer

求好工 求好同事 求好上司 求好人工

臨出offer前拜拜offer god

Interview God
Offer God

好想要個機會
Offer god please
唔想再留係呢個地方眨值

求offer god 賜offer

求 Offer God救救 me

求求interview god offer god 幫幫我同我女朋友

Interview God
跪求2nd in/offer
Offer God

求OfferGod賜Offer
求OfferGod賜Offer
求OfferGod賜Offer

幫女朋友拜offer god

求求interview god offer god 幫幫我同我女朋友 賜我哋interview 同埋offer

每日一拜
求賜我offer 定必好好做人

每日一拜 offer god
求你賜offer 比我

HKE offer god

多謝Offer god賜我一個表現幾好嘅interview
可唔可以快D出下round

事隔幾年又黎拜返offer god
求派offer比我

vetting god
跪求快d收到vetting

求interview god比我過到interview
求offer god 比個offer我

Offer god 求下你比個city offer我

求求interview god offer god 幫幫我同我女朋友賜我哋interview 同埋offer

求求你

求求interview god offer god 幫幫我同我女朋友
賜我哋interview 同埋offer

Offer god誠心求你聽日有call

應該聽日出offer 求offer god賜offer比我

瞓前拜拜offer god, 希望瞓醒收到email offer

我想轉工啊，offer神救命啊

offer god
Second in

Offer God誠心拜你今日賜我一個call

拜下offer god

Offer god請賜我offer!

offer god
求你賜一份工俾我 希望生日之前有份全職

每日拜一拜
求求offer god 出個靚offer畀我

求offer god賜個靚offer比我

求求我offer god俾份intern我做